葵涌有狗被斬！

葵涌發生斬人案，消息稱，今日(30日)晚上11時21分，一名駐守葵涌警署槍房警員收工後，步至附近巴士站對開，疑遭3名刀手施襲，當場中刀受傷，兇徒得手後逃走，有目擊者指兇徒逃入新都會廣場躲避，大批警員正封鎖現場一帶調查，並展開搜捕；中刀休班警員由救護車送院救治。
目擊者指，3名刀手俱穿黑色上衣及戴口罩。

大批警員正封鎖現場一帶調查

之前又唔見你班狗封

手法好似早兩日斬民陣條友咁，係咪元朗白衫做架

目擊者指，3名刀手俱穿黑色上衣及戴口罩。

苦肉計都出埋

自編自導

嘩，d 藍狗冇人性，斬完黃絲斬警犬

又用吃招？扮黑人？

又想老屈喇
肯撚定自己搵個condom仔做戲啦

狂賀

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自己人斬自己人，簡稱狗咬狗

今日見元朗都有幾個黑衣人

無所不用其極

好

劇情肯定話捉唔到

more

熱

拉長就贏架啦！撐住大家

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

勁

來了來了

冇相冇片

黑社會正仆街

下次斬果陣可以試下嗌埋黑警還眼

佢地咁樣同自己打飛機自high有咩分別

這個時候🤔😏😏...

係咪差佬差人錢俾貴利佬斬?

假到咁

咁近警局俾人斬,應該差人錢多

Agger

用返藍絲最鍾意講既一句

自編自導自演

會唔會係大耳窿追數呀......?

好一場大龍鳳，正苦陰招盡出

呢啲要推

演員黎

一係溝黑幫D女，結果俾人斬

差佬醒水未，北京為煽動警民仇恨升級買兇斬晒兩邊呀

有心做野都唔會專登著黑色啦, 而家夜媽媽著黑色搏俾警察逗咩

會唔會係港版國會縱火案?

同69前一日有人掉雞尾酒一樣
極度懷疑係自編自導自演
想聽日少啲人出

國會縱火案翻版

手法同攻擊岑子杰一樣 自己諗下係咩人做啦

咁心狠手辣 全香港都係得黑社會(警察)做到

應該係黑警同黑社會嘅劇本
但係有冇諗過 乜嘢叫破窗效應
藍屎有 香港人都會有

政府為推行緊急法挽回政治劣勢，不惜犧牲警察性命

大家唔好笑，今次氣氛好古怪，大家睇路。

係咪外圍波數未找？

邊隻儍狗咁昂九為劇情肯俾人斬？！

真係自己友唔會著黑衫靠害啦 肯定唔係自己友

又苦肉計

欠債想攞SL同撫恤金

警察做架啦一定係

一般兇徒犯案動機有兩個：錢/女人
應該查下佢有冇借大耳窿/出軌

同黑社會傾唔掂數下嘛

有狗被斬好似係共慘狗黨自偏自演...
為緊急法鋪路
好撚賤
畜生共撚黨呢招好撚高
鋪曬路話聽日可能會出緊急法

和勝和又搞事?

收咗幾多安家費呀傻閪犬隻

斬損左層皮?唔好呃我啦，我唔會咁快開心住既

被斬個隻狗係咪之後可以升職？

明顯係老屈啦
著件黑衫又話係示威者

郭文貴都一早講晒啲劇本出黎，仲咁乖一一跟住黎做

苦肉計

警方夜d會出張相：政府對於警員手指....甲被砍走一半，予以強烈譴責

佢地識諗就唔會由6月到宜家柒咁多次啦

勞資糾紛？

分分鐘係黃警比人篤左出黎斬，一石二鳥

agree

喜訊

斬人又唔攞槍。呃鬼。

黑幫仇殺

佢咁講，似想做到聽日所有著黑衫口罩都係疑犯
大家小心啲

咁似6月9, 728前夕既

你班撚樣都係算鳩數啦, 話之你地俾人斬開幾碌全香港都唔會同情你地架啦

不過聽日大家真係要小心, 記唔記得佢地上2次自編自導之後都乘機玩到大一大, 突然升級武力

聽日實有大龍鳯

好有道理

大快人心

原來真係冇麻包袋，而係牛肉刀

自己做戲斬完一次之後結果激發全香港人打落水狗就好笑

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家唔好用玩膠心態去睇呢件事。請大家岀外無時無刻打醒十二分精神。千奇唔落單。

條撚屌休班警

抵L死

估唔到呢個劇本遲左半個月

手足會用刀？ 講出黎都無人信啦

刀手俱穿黑色上衣及戴口罩

已fact check
好似話條友借咗黑社會20萬街數唔還
所以俾人斬

借錢唔還，俾人斬斬唔出奇

咁精彩

共產黨斬既，唔割

黒社會斬人可恥

dklm!

圖都無你講就係阿

做完戲未呀

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

推到俾多d人知

大龍鳳黎姐, 一日之內發生咁多事?

唔理D狗自己扮定點,個心好撚涼
死仆街黑警

而家呢個時間發生咁針對性嘅襲擊好古怪，仲要刻意有曬dress code 留低線索等人有目標去聯想，可能係為左聽日嘅行動鋪路，準備聽日施暴嘅藉口。

有心斬一早發生咗，唔會等死線前一日先嚟做大龍鳳浪費自己精力。

麻包袋都未有 個劇本太假

有排佢地還
Btw做咩佢地狗咬狗

東方咩料都未有就話收例風波
將成件事屈落示威者度

哈哈!

我覺得未必係警察自己既苦肉計, 因為我覺得唔合理
反而成個運動有個人不停為事件升溫, 有人想警察內部升溫而出"意外"
呢個人我諗大家都會諗到係邊個

香港法例禁止人食狗肉

波數，財仔未還釘咋

屌佢老味三個刀手斬人, 地下得幾滴血, 是但一日示威日, 黑警打人都唔止咁少血。

我都覺，又有endgame風
又整單咁嘅嘢
仲有老解熱身風

利申：小心撚

佢地612, 728前夕 2次做大龍鳳之後都乘機係當日再升級武力, 聽1真心要提高警覺

正義可能會遲來, 但從不缺席

Mon post 狗點做野架

自己友都斬得落手

播下歌先

新聞話光頭佬指使 即刻明晒 Condom仔

好似話個差仔出面爭人20萬，比黑社會尋仇

快啲死

收到可靠消息個警察收左錢比人斬
仲要係警署附近比人斬先得
因為咁先容易比同事見到
太離開警署驚無CCTV影到
普通刀傷收$5000
無左手指收$15000
斬到見骨收$10000
死左有安家費$100萬

抵，我方士氣大增了

又會斬槍房棄卒囉

現實上嚟講，唔會因為今日出咗幾刀，聽日前線就會變得更勇武。
要激發香港人更敢企出嚟嘅，係無辜市民受害。
所以換個對象，呢單嘢發生咗之後，變得更無人性嘅會係班狗。

呢單嘢嘅目標觀眾唔係正常香港人，而係狗。
就好似臨開閘前灑啲血水落班狗塊面度令佢地更兇殘咁。

人人都可以著黑衫、戴口罩㗎啦

真
今晚大規模拉人企圖阻止聽日同之後既升級行動，點知發現大家越企越硬，最後出大絕斬狗企圖嫁禍比示威者。

斬人個3個隨時係元朗721未比人告既人，橫掂都要坐監索性比埋安家費佢地叫佢地認係示威者。至於比佢地斬隻狗，只可以講佢唔好彩，出面有巴打留意到通常3人一組收工，佢要問既係點解會自己一個收工，係咪有人叫佢咁做

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

天收

刀手同隻狗收咗幾多安家費？
好戲一臺，ENCORE

扯左

一路都有一説係話某人好想有警察死

又要咁啱斬個守槍房嘅
啲高層畜龍都俾人起哂啦
又會揀個無俾人起嘅

收到風比人斬嗰個收咗安家貴1000萬

黑衫口罩係人都著得

真 勇武

之前點用藉口都好，都唔會咁搞。而家擺得隻同類出嚟做祭品，可能都幾大陰謀。

目擊者陳小姐向《蘋果》表示，3名男子初時站在葵涌警署附近一個電話亭，「一個企喺電話亭入面，一個企出面，另一個就企側邊，佢哋着嘅都係黑色有帽衞衣，無幾耐有個戴金鏈嘅光頭佬行埋去，同佢哋細細聲講嘢，好似指揮緊佢哋」。由於3人的行蹤古怪，陳小姐經過3人時向後一望，發現其中一人突然拔出利刀，揮刀斬向一名中年男子。

真係唔係示威者做